黨鐵海外業務

黨鐵海外業務同合約到期時間

瑞典
Stockholm Metro - 2023 年十一月
Stockholm Commuter Rail - 2026 年十二月

英國
Elizabeth Line - 2023 年五月
South Western Railway - 2024 年八月

澳洲
Metro Trains Melbourne - 2024 年十一月
Sydney Metro Northwest - 2034 年

Source: 黨鐵年報

唔好俾佢續到約

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push